銀行background check

求救！

之前試過遲到問題有收過warning
同request to resign
我想問係declaration係咪要講明？
講明既話 bc係咪會fail

唔洗，只係炒左先要declare。 利申: HR

即係被前僱主要求自動辭職都唔洗declare?
好驚check 到唔請
想問清楚 thanks!!

係 利申hr 煙腸仔

因為我見佢寫明係話
有/無被任何前僱主解僱或被前僱主要求自動辭職

咁我照答 無？

唔該晒巴打

我翻銀行hr intern 嘅就係會問前僱主你既hired period, last salary, resignation 定係被炒, appraisal 大公司通常就唔透露 其他唔清楚 我接觸嘅工作都比較表面 可能要問返上面位巴打先知

唔該晒巴打
工作愉快

炒都要睇原因掛.........

每一個離職都會問原因

含生？

有冇tg 想反

搭單問依家做緊銀行
如果屋企犯左刑事罪行
我會唔會被炒/轉唔到其他工 ？

而加做銀行工 個時bg check問我離公司 我工作表現點 係咪自己離職 如果公司有空缺會唔會請返

聽講好多上市公司都好驚D 員工/家人犯刑事, 但你家人係咪真係已經判左案, 罪名成立先？
如果只係調查階段, 個人認為公司唔可以因為呢個原因炒左你, 否則係無理解僱,.....唔知呢樣有無違返左勞工法例？

HSBC 係會打去問前僱主架.....好鬼煩.......

佢叫得你自己resign 咁即係唔算炒, 呢樣你放心.......

同埋個人認為, 被炒都要睇係幾時俾人炒, 甚麼原因........聽聞某銀行好似話只睇5年內的工作經驗, 早過呢個時間的工作經驗可以唔使理, 即係指, 你5-6年前俾人炒, 其實都無事, 可以有權唔declare

依家未判案 仲調查緊
係咪簽衰仔紙會好啲？

無知一問, 甚麼是衰仔紙？

Bg check緊問你野 會係checker問返定係hr?

無記錯係不供養父母證明書, 不過唔知有咩關係

問hr 好在同hr姐姐熟

btw, 如果前僱主張work reference letter 無寫表現, 無寫被炒/自己辭職, 但事實係被炒 (好多年前), 假設見新工同新僱主講自己係離職, 咁算唔算係虛假聲明？

想問下
你會問個candidate既直屬上司定問HR dept
如果有D人得罪過直屬上司咁咪會俾佢唱衰?